<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Carregamento saudável da bateria</string>
    <string name="BatteryLowNotification">Notificação de bateria baixa</string>
    <string name="BatteryHighNotification">Notificação de bateria alta</string>
    <string name="Low">Baixa:</string>
    <string name="BatteryLevelNotifications">Notificar nível da bateria</string>
    <string name="MessageOK">Está tudo pronto! Você receberá notificações indicando quando deve conectar e desconectar o carregador. Sinta-se à vontade para sair do aplicativo.
\n
\nObservações adicionais sobre a funcionalidade do aplicativo:
\n
\nO aplicativo em si é otimizado para baixo consumo de bateria, sendo executado em segundo plano e verificando o nível da bateria a cada 15 minutos. O tempo exato dessas verificações depende do sistema operacional Android, que pode programá-las junto com outras tarefas ou atrasá-las quando estiver no modo de suspensão. Como resultado, o nível da bateria pode exceder ligeiramente o limite alto durante o carregamento ou cair ligeiramente abaixo do limite baixo durante a descarga antes de você receber uma notificação.
\n
\nO aplicativo deve continuar em execução em segundo plano após a reinicialização do telefone. Entretanto, em determinados dispositivos, talvez seja necessário abrir as configurações de segurança e conceder permissão explícita para que ele faça isso.
\n
\nAlguns dispositivos econômicos, especialmente modelos mais antigos com modificações no sistema operacional, encerram todos os serviços em segundo plano quando um aplicativo é removido da memória. Se o seu dispositivo se enquadrar nessa categoria, você precisará \"bloquear\" o aplicativo na memória para evitar que isso aconteça. Além disso, verifique se o aplicativo está excluído da otimização da bateria.</string>
    <string name="ConnectCharger">Conectar ao carregador</string>
    <string name="DisconnectCharger">Desconectar do carregador</string>
    <string name="MessageNOK">Você ainda não está configurado! Para que o aplicativo funcione corretamente, você precisa conceder as permissões necessárias. Reinicie o aplicativo ou acesse as configurações do sistema e conceda permissão de notificação.</string>
    <string name="High">Alta:</string>
    <string name="Save">Salvar</string>
    <string name="Reset">Restaurar</string>
    <string name="BatteryStatus">Status da bateria:</string>
    <string name="BatteryLevel">Nível da bateria:</string>
    <string name="Charging">Carregando</string>
    <string name="Discharging">Descarregando</string>
    <string name="DonationContent">Este aplicativo é gratuito, de código aberto e não tem anúncios ou rastreadores. Para mantê-lo assim, se você puder, faça uma doação hoje:</string>
    <string name="DonationTitle">Este aplicativo depende de seu apoio</string>
</resources>
