<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="MessageOK">நீங்கள் அனைவரும் அமைக்கப்பட்டிருக்கிறீர்கள்! சார்சரை எப்போது இணைக்க வேண்டும் மற்றும் துண்டிக்க வேண்டும் என்பதைக் குறிக்கும் அறிவிப்புகளை நீங்கள் பெறுவீர்கள். பயன்பாட்டிலிருந்து வெளியேற தயங்க.\n\n பயன்பாட்டு செயல்பாடு குறித்த கூடுதல் குறிப்புகள்:\n\n பயன்பாடு குறைந்த பேட்டரி நுகர்வுக்கு உகந்ததாக உள்ளது, பின்னணியில் இயங்குகிறது மற்றும் ஒவ்வொரு 15 நிமிடங்களுக்கும் பேட்டரி அளவை சரிபார்க்கிறது. இந்த காசோலைகளின் சரியான நேரம் ஆண்ட்ராய்டு OS ஐப் பொறுத்தது, அவை மற்ற பணிகளுடன் அவற்றைத் திட்டமிடலாம் அல்லது தூக்க பயன்முறையில் இருக்கும்போது அவற்றை தாமதப்படுத்தலாம். இதன் விளைவாக, நீங்கள் அறிவிப்பைப் பெறுவதற்கு முன்பு வெளியேற்றும் போது, சார்சிங் செய்யும் போது பேட்டரி நிலை அதிக வாசலை விட அதிகமாக இருக்கலாம் அல்லது குறைந்த வாசலுக்குக் கீழே குறைகிறது.\n\n உங்கள் தொலைபேசியை மறுதொடக்கம் செய்தபின் பயன்பாடு பின்னணியில் தொடர்ந்து இயங்க வேண்டும். இருப்பினும், சில சாதனங்களில், நீங்கள் பாதுகாப்பு அமைப்புகளைத் திறந்து, அவ்வாறு செய்ய வெளிப்படையான அனுமதியை வழங்க வேண்டும்.\n\n சில பட்செட் சாதனங்கள், குறிப்பாக இயக்க முறைமையில் மாற்றங்களைக் கொண்ட பழைய மாதிரிகள், நினைவகத்திலிருந்து ஒரு பயன்பாடு அகற்றப்படும்போது அனைத்து பின்னணி சேவைகளையும் நிறுத்துகின்றன. உங்கள் சாதனம் இந்த வகைக்குள் வந்தால், இது நிகழாமல் தடுக்க பயன்பாட்டை நினைவகத்தில் \'பூட்ட வேண்டும்\'. கூடுதலாக, பேட்டரி உகப்பாக்கத்திலிருந்து பயன்பாடு விலக்கப்படுவதை உறுதிசெய்க.</string>
    <string name="MessageNOK">நீங்கள் இன்னும் அமைக்கப்படவில்லை! பயன்பாடு சரியாக செயல்பட, நீங்கள் அதற்கு தேவையான அனுமதிகளை வழங்க வேண்டும். பயன்பாட்டை மறுதொடக்கம் செய்யுங்கள் அல்லது உங்கள் கணினி அமைப்புகளுக்குச் சென்று அறிவிப்பு அனுமதியை வழங்கவும்.</string>
    <string name="DonationTitle">இந்த பயன்பாடு உங்கள் ஆதரவைப் பொறுத்தது</string>
    <string name="DonationContent">இந்த பயன்பாடு இலவசம், திறந்த மூல, மற்றும் விளம்பரங்கள் அல்லது டிராக்கர்கள் இல்லை. அதை அப்படியே வைத்திருக்க, உங்களால் முடிந்தால், தயவுசெய்து இன்று நன்கொடை அளிக்கவும்:</string>
    <string name="app_name">ஆரோக்கியமான பேட்டரி சார்சிங்</string>
    <string name="BatteryLevelNotifications">பேட்டரி நிலை அறிவிப்புகள்</string>
    <string name="BatteryLowNotification">பேட்டரி குறைந்த அறிவிப்பு</string>
    <string name="BatteryHighNotification">பேட்டரி உயர் அறிவிப்பு</string>
    <string name="Low">குறைந்த:</string>
    <string name="High">உயர்ந்த:</string>
    <string name="Save">சேமி</string>
    <string name="Reset">மீட்டமை</string>
    <string name="BatteryStatus">பேட்டர் நிலை:</string>
    <string name="BatteryLevel">பேட்டரி நிலை:</string>
    <string name="Charging">சார்சிங்</string>
    <string name="Discharging">வெளியேற்றம்</string>
    <string name="ConnectCharger">சார்சரை இணைக்கவும்</string>
    <string name="DisconnectCharger">சார்சரைத் துண்டிக்கவும்</string>
</resources>