<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Healthy Battery Charging</string>
    <string name="BatteryLevelNotifications">Сповіщення про рівень заряду батареї</string>
    <string name="Low">Низький:</string>
    <string name="High">Високий:</string>
    <string name="Save">Зберегти</string>
    <string name="Reset">Скинути</string>
    <string name="BatteryStatus">Стан батареї:</string>
    <string name="BatteryLevel">Рівень заряду батареї:</string>
    <string name="Charging">Зарядка</string>
    <string name="Discharging">Розрядка</string>
    <string name="ConnectCharger">Підключіть зарядний пристрій</string>
    <string name="DisconnectCharger">Відключіть зарядний пристрій</string>
    <string name="BatteryLowNotification">Сповіщення про низький заряд батареї</string>
    <string name="BatteryHighNotification">Сповіщення про високий рівень заряду батареї</string>
    <string name="MessageOK">Ви готові! Ви отримуватимете сповіщення про час підключення та від’єднання зарядного пристрою. Не соромтеся вийти з програми.
\n
\nДодаткові примітки щодо функцій програми:
\n
\nСама програма оптимізована для низького споживання заряду акумулятора, працює у фоновому режимі та перевіряє рівень заряду акумулятора кожні 15 хвилин. Точний час цих перевірок залежить від ОС Android, яка може планувати їх разом з іншими завданнями або затримувати їх у сплячому режимі. У результаті рівень заряду акумулятора може трохи перевищити високий поріг під час заряджання або трохи впасти нижче низького порогу під час розряджання, перш ніж ви отримаєте сповіщення.
\n
\nПрограма має продовжувати працювати у фоновому режимі після перезавантаження телефону. Однак на деяких пристроях вам може знадобитися відкрити налаштування безпеки та надати явний дозвіл для цього.
\n
\nДеякі бюджетні пристрої, особливо старі моделі з модифікованою операційною системою, припиняють усі фонові служби, коли програму видаляють із пам’яті. Якщо ваш пристрій відноситься до цієї категорії, вам потрібно буде «заблокувати» програму в пам’яті, щоб цього не сталося. Крім того, переконайтеся, що додаток виключено з оптимізації акумулятора.</string>
    <string name="MessageNOK">Ви ще не налаштовані! Щоб програма працювала належним чином, вам потрібно надати їй необхідні дозволи. Перезапустіть програму або перейдіть до системних налаштувань і надайте їй дозвіл на сповіщення.</string>
</resources>