<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="BatteryLevelNotifications">Пороги уведомлений об уровне заряда батареи</string>
    <string name="Reset">Сбросить на 40/80</string>
    <string name="BatteryLowNotification">Уведомление о низком заряде батареи</string>
    <string name="Charging">Заряжается</string>
    <string name="BatteryHighNotification">Уведомление о высоком заряде батареи</string>
    <string name="Low">Низкий:</string>
    <string name="High">Высокий:</string>
    <string name="Save">Сохранить</string>
    <string name="BatteryLevel">Уровень заряда батареи:</string>
    <string name="Discharging">Расход заряда</string>
    <string name="ConnectCharger">Подключите зарядное устройство</string>
    <string name="DisconnectCharger">Отключите зарядное устройство</string>
    <string name="MessageOK">Всё настроено! Вы будете получать уведомления о том, когда подключать и отключать зарядное устройство. Приложение можно закрыть.
\n
\nДополнительные примечания о функциях приложения:
\n
\nПриложение Healthy Battery Charging оптимизировано для низкого энергопотребления, работает в фоновом режиме и проверяет уровень заряда батареи каждые 15 минут. Точное время этих проверок зависит от ОС Android, которая может планировать их вместе с другими задачами или откладывать их в спящем режиме. В результате уровень заряда батареи может немного превысить верхний порог во время зарядки или упасть немного ниже нижнего порога во время разрядки, прежде чем вы получите уведомление.
\n
\nПриложение должно продолжать работать в фоновом режиме после перезагрузки телефона. Однако на некоторых устройствах вам может потребоваться открыть настройки безопасности и предоставить на это явное разрешение (Запуск при включении устройства).
\n
\nНекоторые бюджетные устройства, особенно старые модели с модификациями операционной системы, отключают все фоновые службы при удалении приложения из списка недавних приложений. Если вы обнаружите, что приложение не присылает уведомления вовремя, попробуйте в настройках расхода заряда батареи для приложения выставить \"Без ограничений\" / \"Нет ограничений\". Этот экран может называться \"Управление энергопотреблением в фоновом режиме\", \"Контроль активности\" и \"Контроль фоновой активности\".</string>
    <string name="MessageNOK">Вы еще не настроены! Чтобы приложение работало правильно, вам необходимо предоставить ему необходимые разрешения. Перезапустите приложение или зайдите в системные настройки приложения и предоставьте ему разрешение на уведомление.</string>
    <string name="app_name">Healthy Battery Charging</string>
    <string name="BatteryStatus">Состояние батареи:</string>
</resources>