<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Save">Guardar</string>
    <string name="Reset">Restablecer</string>
    <string name="app_name">Healthy Battery Charging</string>
    <string name="BatteryLevelNotifications">Notificaciones del nivel de batería</string>
    <string name="BatteryLowNotification">Notificación de batería baja</string>
    <string name="BatteryHighNotification">Notificación de batería alta</string>
    <string name="Low">Bajo:</string>
    <string name="High">Alto:</string>
    <string name="BatteryStatus">Estado de batería:</string>
    <string name="BatteryLevel">Nivel de batería:</string>
    <string name="Charging">Cargando</string>
    <string name="Discharging">Descargando</string>
    <string name="ConnectCharger">Conectar el cargador</string>
    <string name="DisconnectCharger">Desconectar el cargador</string>
    <string name="MessageOK">¡Ya está todo listo! Recibirás notificaciones indicándote cuándo conectar y desconectar el cargador. No dudes en salir de la aplicación.\n\nNotas adicionales sobre la funcionalidad de la aplicación:\n\nLa aplicación en sí está optimizada para un bajo consumo de batería, ejecutándose en segundo plano y comprobando el nivel de batería cada 15 minutos. El momento exacto de estas comprobaciones depende del sistema operativo Android, que puede programarlas junto con otras tareas o retrasarlas cuando está en modo de suspensión. Como resultado, el nivel de la batería puede superar ligeramente el umbral alto durante la carga o caer ligeramente por debajo del umbral bajo durante la descarga antes de que recibas una notificación.\n\nLa aplicación debería seguir funcionando en segundo plano después de reiniciar el teléfono. Sin embargo, en algunos dispositivos, es posible que tengas que abrir la configuración de seguridad y conceder permiso explícito para que lo haga.\n\nAlgunos dispositivos económicos, especialmente los modelos más antiguos con modificaciones en el sistema operativo, finalizan todos los servicios en segundo plano cuando se elimina una aplicación de la memoria. Si tu dispositivo entra en esta categoría, tendrás que «bloquear» la aplicación en la memoria para evitar que esto ocurra. Además, asegúrate de que la aplicación está excluida de la optimización de la batería.</string>
    <string name="MessageNOK">¡Aún no está configurada! Para que la aplicación funcione correctamente, debes concederle los permisos necesarios. Reinicia la aplicación o ve a la configuración del sistema y concédele permisos de notificación.</string>
</resources>